連登仔嘲 施永青：我識嘅已足夠否定佢

施永青質疑虛擬貨幣如同無限供應

施永青今天出席一個討論區域全面經濟伙伴關係協定（RCEP）的論壇後說：「我唔算好識（比特幣），但我所識嘅部分已經足夠否定佢。」他解釋，比特幣問題的關鍵是沒有貨幣功能，「佢係虛擬唔係一個個，我梗係知啦，但係佢唔流通、無得隨便買賣，一流通就會被政府禁止。」

他指，政府其中一個重要功能是發行貨幣，自行發行貨幣如同印偽鈔。他又認為，貨幣的特徵是有限供應，但虛擬貨幣除了有比特幣外，還有以太幣、萊特幣等，認為虛擬貨幣「根本係無限供應」。

支那01 link

比特幣流行正係因為政權失職濫印貨幣

施生智商都係無限，無下限
Merry Christmas

QE 年代仲講有限供應?

如果唔當比特幣係貨幣
當係黃金store of value又點睇呢

聖誕快樂

二手聖誕卡都係無限供應呀 施主

究竟分得開加密貨幣同虛擬貨幣未

你打機入面啲錢就虛擬貨幣

痴線
我地都冇講過佢會流通
我笑你唔識
個Point 錯
唔代表你結論錯

嚴格講係digital gold, 量有固定限數，要時間/電力掘礦

佢真係唔識㗎喎.JPG

叫佢問大陸政權近10年印左幾多銀紙? 有無相應外匯質押?

都聞到棺材香啦 都係咁要面 俾你拗得岩 咪又係只贏到連登仔

施生MERRY CHRISTMAS!!!!!!!!!

C生以為金幣係呢種：

政府一定可以禁止到bitcoin啦
政府話連signal既E2E Encryption 都解到

聖誕快樂呀施永青

淨係"但係佢唔流通、無得隨便買賣，一流通就會被政府禁止"呢句就可以OFF TOPIC

老而不死,是為賊

Merry Christmas, Mr See

on99，達文西畫幅畫同我畫塊畫可唔可以相提並論

實情係比特幣係貨幣＋商品＋逃稅

廢老青

啱呀
就算依個世界有好多種金屬，啲人都係買黃金。
就算依個世界有好多種加密貨幣，啲人都係買最出名嗰一兩隻。

食鹽多過我哋食米呀嘛

叫佢問下老美咩叫無限印銀紙

除咗金之外夠大把金屬，咁銅會唔會取代金呀

其實佢唔係知識夠唔夠嘅問題，係邏緝有問題。

佢知唔知咩係去中心化個柒頭

屌，依個真係笑左

佢應該覺得黄金都係無限供應，你點知幾時掘到多d , 話唔定以後揾到成個星球都係金呢我學嘅野唔多，但都足夠恥笑施永青10年

食正樓價起飛嘅廢佬，諗番起econ教3個白痴起油站，佢就係咁啱起係公路格離果個

專家食屎啦

全世界唔比用internet

佢只係港共同地產商圈養既狗
港共扶植呢啲垃圾AA目的係支共抽走香港重要產業下用虛浮既產業托住失業率

他又認為，貨幣的特徵是有限供應，但虛擬貨幣除了有比特幣外，還有以太幣、萊特幣等，認為虛擬貨幣「根本係無限供應」。

ON9 依個世界有美 有歐羅 有日圓 有英鎊添啦 唔通又無限供應阿?
依D根本唔係智商問題 係個人有無邏輯 有無基本常識

呢個世界仲有港紙，印尼盾，日元 所以美金根本就係無限量供應（雖然都真係接近無限）

貨幣的特徵是有限供應，但現實貨幣除了有港幣外，還有美金、日元等，認為現實貨幣「根本係無限供應」。

講到底 施永青都係對（政府）權力絕對崇拜

舊思維遇上新事物，同56K 已足夠無分別

真係無價值就唔會咁升啦

貴金屬除了有金外，還有銀、白金等，我認為貴金屬「根本係無限供應」。

典型籃絲

自行發行貨幣如同印偽鈔。他又認為，貨幣的特徵是有限供應，但虛擬貨幣除了有比特幣外，還有以太幣、萊特幣等，認為虛擬貨幣「根本係無限供應」

每一點都係錯既，屌

信馬克思 走去搞地產代理

其實依家大升先咁多人吹奏btc 你地講啲理由btc幾千蚊果陣都係依啲理由

01仲貼乜鳩link

“貨幣的特徵是有限供應，但實體貨幣除了有日圓外，還有美元、歐元等，認為實體貨幣「根本係無限供應」”
稍為換啲字眼，就知佢本來嘅邏輯係戇撚鳩，呃下啲唔用腦傻仔都仲得嘅

但點解唔正正經經買金

Bitcoin 升幅>>>>>> 黃金
黃金容易manipulated

佢仲係覺得等於冒險樂園coin，不過虛擬版
呢條柒頭證明上個世紀食住個勢真係智障都可以發達

咁我問你黃金個價值又點黎 我買條金條返黎可以點用佢

你識條撚咩
merry xmas la dllm

唔洗理佢， 以後keep住恥笑佢bitcoin逐粒計就得

但可以不停硬分叉刷幣

你識， 當年就買左1000萬啦， 依家做笑鳩連登仔啦

唔該分清楚加密貨幣同虛擬貨幣先
如果根本係想講bitcoin, 咁講返加密貨幣
講虛擬貨幣, 人地當你講緊打機入面個D

比特幣（英語：Bitcoin[註 4]，縮寫：BTC 或 XBT）是一種基於去中心化，採用點對點網絡與共識主動性，開放原始碼，以區塊鏈作為底層技術的加密貨幣

虛擬貨幣大致上可以分成三類。
第一類
與實體貨幣無關，只可以在封閉的虛擬環境中使用，通常是網路遊戲，如魔獸世界 。
第二類
單向兌換，通常只可以在虛擬環境中使用，有時候也可以購買實體商品和服務，如飛行常客獎勵計劃、微軟積分、任天堂點數、Facebook Credits、Amazon Coin。
第三類
雙向兌換，有買入價和賣出價，跟「真」貨幣相同，包括由發行機構發行的，如第二人生的林登幣、可雙向兌換的遊戲幣……等等，以及去中心化的加密貨幣，如比特幣、萊特幣、以太坊等屬於此類，媒體多以"虛擬貨幣"一詞指稱，但加密貨幣只是虛擬貨幣中其中一個子類別而已。

廢青kol 點識加密貨幣

施廢青最鍾意寫垃圾已經唔係第一日嘅事

屌，條弱智又識去炒金
就係唔肯去理解crypto

如果比特幣可以買到服務買到實體貨品就有價值，因為功能同貨幣一樣又點會無價值

施生弱智唔係扮

得啖笑,

一個 Cryptocurrency
一個 Virtual currency

唔怪得佢要否定

部分新興市場（你懂的）可能有資本管制，又或者財產可能會比政府炒家，或者會面臨高通脹本國貨幣會變成癈紙；
而Bitcoin 係呢幾方面都比黃金好，只要保管好條key 就唔易比沒收，而且bitcoin 本身自帶一個國際結算網絡，係各地都有網上交易所，買賣同送運送絕對比實金容易

真心, 香港噤撚多港豬, 井底之蛙, 班冚家產財演都有功勞

施廢青：我嘅知識足以否定比特幣，我的知識比較有限

高錕教授 : "大家不應該隨便相信我 , 要有自己的看法和信念。"(講緊新科技)
施永青 : "我唔算好識(比特幣) , 但我所識嘅部分已足夠否定佢。"

如果佢個字咁同佢講

"我嘅知識足以否定炒樓賺錢，我的知識比較有限"

唔知佢會點

Block chain 去中央化先係重點
政府禁到 一早禁左啦

貨幣唔係靠政府發行
而係靠人信果種貨幣
或者話成個金融系統就係靠信用
如果連呢一點都唔明
其實真係無乜料

屌你老母死雞撐飯蓋

meet開個金幤有朱古力食

根本係無限供應？人仔唔係？

真
所以話佢識走去囤金炒金
睇淡貨幣
又唔主動去識crypto

呢啲咁既中生代都真係垃圾黎

間唔時又要衝出嚟柒一獲

bitcoin由發行當刻開始就已經係有限

所以你咪否定唔到囉

邊個話比特幣要流通？ 金夠唔可以當錢洗啦

笑死

聖誕快樂
送你於啦 屌你老母

施永青呢啲垃圾見一次屌一次就得。

你好嬲呀聖誕清？
申請個acc上嚟嘈囉
你識咁多野，實知點申請會員囉，記得用真名唔係唔認得你

Merry Fucking Christmas

如果真係無用 JP Morgan就唔洗落場玩eth

廢老真係廢老, 唔識又唔認錯, 淪為活笑話

完全唔肯聽人講乜 一句我識的多過你 你唔好adjust我...

死老野

可以挑戰馬雲

貨幣的特徵是有限供應，但虛擬貨幣除了有比特幣外，還有以太幣、萊特幣等，認為虛擬貨幣「根本係無限供應」。

咁一樣有美金 港幣 日元 rmb

咁計咪又係無限供應

Jack Ma 都係唔識tech 啫 但施永青係乜撚都唔識 係弱智

又要出呢張圖

屌你 笑左
腥去佢email 啦

人老咗真係會變戇鳩

講到尾佢只係sell屎

只不過唔係跟開一般客仔嘅aa

幾時變左專家

當日香港樓市, 今日crypto. 香港中國化d樓無租收, 睇下係咪咁值價睇下10年後係咪班老野揸岩優質資產

咁又唔見台幣有得炒
我覺得單純因為有期貨出現又出貨會愈黎愈少
所以有買早，有買遲又正都係會升，除非你同我用台量子電腦一日計一億粒出黎la

開頭係黑市交易貨幣

中期變左貪官走資工具

依家其實算唔算全球賭枱

得番個幾年命，碌鳩都扯唔起，好心呢啲老不死留返屋企弄孫為樂啦

硬分叉笑撚左 顯示卡啲friend
香港forum 都係講開hard fork

佢話佢知道比特幣可以唔使一個一個咁買
但佢之前出編文講到比特幣一個一個咁用, 好煩同果難

始終唔係好明美元同 bitcoin 關係

求教

但香港本身有咩重要產業

其實主要原因係方便逃稅

最好社會多幾個哩啲廢老，咪加隻腳埋黎

比特幣失敗都可以由政權禁止買賣就做到

仲講埋做生意收一個bitcoin要找續幾萬蚊好高風險
宜家仲要死撐
香港廢老一樣廢

自己買到成屋金，點知金冇升，比特幣升幾倍 比你拗贏左又點 咪又係輸左

事實上係 好多連登仔的確了解bitcoin多過佢好多
佢block chain係咩又唔知
仲以為要1粒粒咁買 同要比cash去買
仲唔夠笑死人咩

死廢老

佢仲話電腦壞左會無左 笑死人咩
佢完全唔會知address個概念係咩
以為壞機就無撚晒

明顯佢個年代成功發左 在香港就係個地產agent之王 就一味懷念過去以前的成功 用佢個套去同你講你要點做 聽我講就冇死的 但實際就係成個環境唔撚同 佢咁有錢 但你叫去其他地方闖，投資只會損手爛腳 仲要屌返人地地方轉頭

你要明白施永青係做咩架先？佢係賣樓 agent。人買樓主要有兩個用途，一係自住，一係投資。
如果出現一個商品，佢投資價值比樓高，人人都淨係買一層自己住就夠，其餘錢用黎投資落 crypto ，佢咪乞米？所以佢一定係要咁講既。
咁樓同 crypto 邊個係更佳投資商品？我個人就認為係 crypto，因為 crypto 有晒樓既好處，儲值，可以做抵押，有收益 (yield)，而 crypto 仲有樓無既好處，就係 crypto 可以分割，交易時間又快，環球市場深度又足夠。

個啲話 crypto 無 yield 既，唔該去學下咩叫 defi 同 pos staking 再返黎同我講野。你唔學唔緊要，係你無知。投資贏家永遠都係做足功課既人，有錢係度，你唔烏低身執，就會有其他人執。

叫乜施生
佢叫廢青

你識就唔會講乜錯乜啦，俾人否定就有份。似足啲廢佬喺到死雞撐飯蓋

施生原來係mon post狗

黃金都無貨幣功能=黃金冇價值

影視業
金融業
科技業(以前有摩托羅拉，2000年支共又阻中芯係香港設廠....曾蔭權阻電動車發展......)

香港以前呢類產業發展軌跡同今日深圳唔同，深圳只係政權力量集十億人激光式發展出來，香港當年只係英國治下單一城市力量建成

咁金都可以切細啦，而家講緊總量

聖旦卡講緊打機果D 虛擬貨幣 ？

Bitcoin的價格係用美元計算，例如本身40000美元換到1個Bitcoin。
如果美元大幅貶值，就需要多啲美元先換到1個Bitcoin。

連樓市都時時睇錯，仲學人講經濟教訓年輕人
咁叻就教下d仔女唔好靠老豆自立

扯皮條一個 ， 社會寄生蟲。

師兄請問下介唔介意講多少少個起油站故事我未聽過，有D興趣

明明bitcoin得二千萬粒, 你計到一億粒出黎你一定比人厄左

佢連貨幣重點唔係有限而係價值信用都唔知